有冇巴絲住荃灣海濱花園？

想問嗰到泳池入場費幾錢

push

重係廿幾？

其實係咪一定要住戶陪同先入到去

要係管理處出示住戶證先可以買飛入場

唔該晒巴打

你唔提我都唔記得有個游泳池